法唔法國連登仔叫礦工死全家真係眼紅到爆炸？

法國都有連登仔

死垃圾法你老母國

眼紅緊點算好？

恥笑開始

樓豬果陣個post預計回本時間依家又要長左

呼籲大家一齊唱淡電腦硬件市場,壓低個價

法你老母國